ZACK SNYDER'S JUSTICE LEAGUE Rotten Tomatoes 75%

正常會繼續跌？

抹黑
拉

畀負皮個班冇睇過聖經？

M狗開始岀沒

又有得幫牙zack打丁

幫牙zack打丁係我榮幸

Zack snyder戲有75%

唔爛番茄當贏

點解唔係Marvel 就要係 DC 粉？點解二揀一？太幼稚on 撚尻鳥